麥當勞出芝士奶蓋冇人提？

好味過紅豆冰

係幾好飲

留負皮既人有冇飲過